許智峯YouTube原來得六百幾個訂閱！？

經常企喺前線、
入poly救人、
又眾籌吿黑警、
又去北歐打國際戰線
有「許智勇」之稱嘅許智峯...竟然700個subscribe都無...

FB都係得四萬like
「deadbody」楊岳橋有25萬
5:0高佬林卓廷都有八萬

支持佢嘅麻煩入去like下

抗爭界毒L無人理

明明成場運動勁出力...

睇嚟世人淨係鍾意deadbody

頭先偶然睇到都嚇咗嚇
未見過有咁著名嘅政治人物咁少訂閱

個channel仲要開咗好耐唔係啱啱開

個post無人理同許智峯一樣

P牌都push

多謝巴打

多謝推post

推

訂閱

推 訂左

再推

follow左

佢值得更高調

不過峯仔嘅片全部都係立法會發言
建議佢片種可以多元化D

推！！！！

又唔係女 係值咁多

Push

贊成 成個民主黨最欣賞佢同鄺仔
但鄺仔知名度係佢十倍

都啱 周庭一開channel就幾十萬subscribe
男人的悲哀...
呢個世界根本性別歧視

不過啱啱check咗鄺仔都有六萬幾訂閱希望追到鄺仔一半都好
600 VS 60000
差一百倍實在太誇張

做幾多野都好 都冇人識冇光環
鄧佢慘 是但一條o靚仔講兩句都最少幾萬

屌
幫你推吓，許智峯呢啲默默做實事嘅議員值得更多支持

Pish

好L慘

得四萬太少啦
差佬都28萬啦

tui

和理非應該要做既 佢做晒

多謝支持 不過建議較1.5倍速睇佢嘅片
佢講野都幾慢下

連登撐許智峯嘅巴絲係得咁多？

成日都見到佢,幫推

Youtube就咁打許智峯唔出佢channel，多數係鬧佢嘅藍絲片

睇佢真係殘左好多好多 佢好落力

大家快啲subscribe啦！仲等咩！！！
Push push push!!!!

推po 真係要g持做實事嘅

已訂閱

咁可能佢太少人訂閱同埋太少view...

push

港豬：Dead body 又型又正，我好鐘意佢呀
許智勇樣又衰又唔識講野，不了

其實我覺得許智峯好樣過楊岳橋...
楊岳橋好似有D肥
不過把口真係楊岳橋口齒伶俐好多
許智峯真係默默耕耘實幹型

幫手推一推！！

所以大家一定要團結不分化，互補長短

無錯 團結不分化
雖然楊岳橋好多連登仔好似唔太滿意佢
但佢都有佢價值
希望全部人一齊做好D啦

個幾鐘都係多得果200人

香港人都係鍾意有娛樂性嘅嘢
雞丁一日都多幾萬sub
當然雞丁都好睇

幫你推下

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

要多啲人sub

娛樂vs 政治 其實係正常
加油許勇

推左成晚都係得1K, 果D不割席齊上齊落既和理非死撚晒？

多謝巴打推post
大家繼續推 唔好灰心
同埋許智峯佢D片多元化少少可能會吸引到多D人

721

應該已經好忙㗎啦喎...

你咁樣比較就好仆街啦
單單打打咁
兩樣野可以同時存在

你啱 其實唔應該咁比

都啱 寧願佢繼續實幹好過整色整水

推阿, 訂閱, 光復YOUTUBE

PUSH

原來女人都唔係大曬灣仔區議會主席楊雪盈個channel都係得900幾subscribe
好多片得幾百人睇過

教登記體育演藝文化出版界選民 幾實用

其他人去曬邊
仲係得1K

即like

follow

推推推

即時訂左 禁埋鐘仔！

佢好似經常被無視...

得果1.17k，原來呢個就係連登仔口講既支持，原來連登得咁小人，其他都係5毛？，咁落去就真係冇人幫嫁喇

CLS三部曲

PuPush

已訂閲

有like到其他立法會議員既Fb，多數d片都係開會時既節錄嚟
其實佢地係咪除左議員，仲有做其他工作（e.g.律師）？忙到仆街，邊有時間再拍片

而家都係得1.2k咋

人呢

泛民出過咩力？民主黨賣香港，2010講到依家啦，你個泛民打手落地獄啦

推 sub左

你屌其他泛民我無意見
但許智峯真係經常喺前線出現 有目共睹

許智峯個朵不如叫許勇算啦

正式宣布許智峯係MVP

許智峯今日又有出黎 比防暴狗係咁扯甩眼罩噴椒都無縮

推啦

721 831

議員一份工已經好撚多野做
所以都好似你咁講 冇時間拍片

救人？
絕望事實就係 其實有邊次救到過丫
泛民d政治明星次次係現場刷存在感
到有人比狗拉有鏡頭之下開咪鳩叫就叫救人？

早2晚將軍澳又見到佢, 明明新界東唔關佢事

屌佢老母,新界東個班議員唔知去撚左邊

好過其他人現場都未去過

一聽就知係鍵盤仔

一打唔使找

G持許勇

你現場聽佢開咪鳩叫
聽落又會有咩感覺？
會唔會覺得安心d

睇電視見到拖延之下, 後邊好多人走到

推吓

psush

抗爭足既毒撚

許智勇可以試下開live, 十五分鐘都好

Subed!

許智峯期期都最前線
次次都俾狗咬
下下都最夜走
一定要支持

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

sub 呀

推！！

真男人，推

推推推推推

sub左

完全唔知有 已sub

峯仔

推呀 SUB左 之前唔知

like左！

牙峯

仲要比廚房佬罵之後默默受晒

最鍾意默默做實事嘅人

大家支持下啦
咁多個黎講佢已經算落力

認同

Subscribed, 推

大家支持，做實事既議員

對唔住，而家like

推 in勇武峯 we trust

黃色youtube圈

subscribed

pish

69到而家，許智峯係做得最多，前線經驗可能仲多過好多偽勇武

一可拖延，二係佢現場會叫啲被捕人士講自己名再搵律師幫架，有晒片。三係佢有法律知識監察，又係議員，在場嘅話，啲狗做法都會有分別。唔知你是否前線啦，又可能你叻啦，但真係有識嘅前線手足有議員係度覺得安心左。唔好啲狗打橫行你就搵個肯企前線嘅泛民出氣啦。矛頭對返去岩嘅位置ok?

推許智勇

裝備文！
抗爭裝備詳解：護目鏡篇 X 黑警武器分析

希望大家可以幫手入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

許智勇真係我唯一鍾意嘅泛民議員。真係好撚勇

已訂

推！一齊subscribe！

推
真正為香港人既議員

subscribe 完再推

2k now

已like

手快禁咗不推文 再黎

訂左了..

推呀
智勇

Pish!